競猜今晚熱門標題

“民智未開”
“香港已死”
“唔怪得popo唔搞初選”

突發